有冇人試過iphone日曆無啦啦彈左兩個event出黎

唔好意思我講到一舊舊
即係我冇入過new events落日曆
但係佢無啦啦彈通知出黎話我幾日後有兩個活動 兩個event title都係"New Event" 冇内容 唔係廣告 all-day event 做乜鳩

我啱啱睇我calendar有"add events found in apps" 係咪因為咁所以無啦啦有new events??